[直覺塔羅占卜] 你問我答 [6月號]

留低「一個問題」+「簡單交代」，我會隨機抽人做個好簡單嘅占卜。

CD-ROM可透過instagram / facebook / Telegram搵我，send message時註明自己係CD-ROM。
IG：
FB：
TG：

*只限問一個問題。
**請不要多途徑重複留言。
***唔睇清楚上面我講咩就留言，有機會被殘忍skip。

[課金plan]
想要詳細占卜報告 兼 問上天攞Tips，請透過instagram / facebook / Telegram聯絡。

咩叫問上天攞Tips?

小弟讀緊書 請問黎緊會唔會有拖拍？

即係上天喺嗰件事上面俾你嘅建議。

錯台

請移玉步